被裁員對之後搵工有咩影響？

中資公司，做左一年，正解散緊香港office，只留低一兩個人維持基本運作，而我會係被裁既其中一個。

想問下對之後搵工有咩影響，點樣將影響減至最低，而同時就而家呢份工而言，點樣可以爭取到最大利益？

Push

解散緊香港office又唔係你一個問題
HR 要諗係你問題係佢ON9

雖唔雖要係CV 中加入解散團隊為其中一個轉工理由？

需唔需要
心情差打撚錯哂

雖你老母

點會係cv寫轉工理由

呢個已經係最易接受既理由啦，唔通問係咪你既問題令公司團隊解散咩(你係老細另計，不過老細唔會上連登問掛)

HR 其實好多時都會對於轉工既原因有D concern，咁咪我事先寫定，亦等佢知我look for D 咩

hr問你咪照直講

redundancy其實冇問題
你確實係因為公司restructure而被離開
唔關係個人品格/peformance事
HR/一間公司最大concern只係你之前係被人"Termination"

Reference letter 係咪最好亦寫明呢點會比較好?

reference letter係你公司寫唔係你寫架喎?
每間公司有唔同規矩啦
我自己做咁多間既都只係會寫類似以下:
his position is eliminated due to company restructure
咁上下囉

有reference letter 就冇問題啦下話

自己辭職先

同香港office head 關係唔錯，若果提出想係reference letter 注明番呢D原因，都可以提出既，關鍵係寫完要有用。

樓主做左野幾耐

幾年, 但未試過因為呢個原因而被裁員

離職原因唔洗寫落cv interview問你先答

真心唔好多鳩餘啦
寫得越少越好啦
我自己就真係好少見寫到咁撚多野出黎

你叫佢寫多幾句讚美說話好過 同埋呢啲reference letter 大部份都唔會睇內容 只係証明你真係係間公司做過 有真正經驗